TARA朴昭妍曬廣東話冧Fans 想同王祖藍再合作

賀歲片《你咪理，我愛你！》今日（29日）舉行首映禮，有份客串的韓國歌手朴昭妍亦特意飛來香港撐場，近百名粉絲到場支持偶像。昭妍一出場就用廣東話與粉絲打招呼，氹得粉絲尖叫連連。昭妍表示：「好榮幸今次可以參與王祖藍先生的電影拍攝，好開心嚟到香港，亦好開心有咁多粉絲前來支持，又希望大家多多入場支持《你咪理，我愛你！》。」

問到拍攝香港電影與韓國的分別，昭妍就說：「這是我第一次參與香港電影的拍攝，與韓國不同的是香港拍攝現場所有事都進行得很快，快之餘也發生了很多趣事，希望下一次不單止是友情演出，而是可以和王祖藍一起合作演戲就好了。」談到2019年的計劃，昭妍的經紀人回應暫時還未定甚麼計劃，粉絲們可能要再等一陣子了。

好殘
重要R港產片黎拍
TARA有邊個個景係好D

成團都係整容+臭閪味八婆
不過全部都扑野一流

完全認唔到

走晒樣

得個十幾秒鏡頭先黎首映 睇黎真係好得閒

鄭愷和朴昭妍雖然語言不通，又只是客串為時十數秒的戲中戲

有無王祖藍圖？

可能知有機會起大陸上先去拍 想賺人仔

素妍bb

成隊TARA 邊個家下最好景 ?

有冇比王祖藍屌?

TARA首CRAZY其實搞到我射左好多次精

好撚正

好慘

反而條花英同佢家姐就仲有劇拍

孝敏有solo

最衰都係劉花英條死八婆
如果唔係佢地都唔洗搞到咁

我有去現場，成場過百藝人都唔及一個已經退出樂壇嘅人多fans

屌你老母，躝啦

雞味好濃

點解個樣搞成咁架？

31歲了

以前好正架

屌 完全認唔出

最正應該係day by day 個期
Btw 雖然花英係臭bitch 但依個應該都不遑多讓

素妍近幾年整到不似人形

你話昭妍同花英一擔擔，證據呢？

你個名雞味仲濃

素妍so crazy都好正

以前Tara仲紅緊果時覺得佢好QQ

冇野撈到咁

去大陸撈

點解退出樂壇
佢唱歌真係好好聽

呢個時期最正

個樣咩事
以前roly poly時期成隊tara都好靚

分分鐘贏到歐鎧淳拎金像獎新人獎架

差啲認唔到

好老實 除時黎香港搵食都多過以前女團啦 起碼唔駛分幾份

兩姐妹都有後台 俾人爆左講大話同恐嚇都Keep住有劇拍

呢兩姊妹快D俾車撞死過唔到年屌佢老母臭閪

幾似李英愛

Kpop史上最閪女人一定係花英隻死臭雞豬閪

鍾意咗佢哋九年 以前係韓國真係好紅 同少時可以比得上 但個仆街花英搞到係韓國變過街老鼠 真係覺得佢哋好慘 啲歌又唔係唔好聽 首roly poly 仲係2011年下載最多既歌 拎左好多一位

正仆街花英

條死臭雞花英兩姊妹聽日好快D俾車撞死

素妍 如果當年留係少女時代就唔會搞成咁

Tara既歌真係好聽過宜家個d

T-ara出既歌真係差唔多首首都好聽

number 9

Cry Cry